
\documentclass[a4paper,12pt, authoryear]{article}
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{amsmath} \usepackage{hyperref} 
\usepackage{tikz}
\usepackage{natbib} 
\usepackage[tableposition=top]{caption} 
\usepackage{booktabs} 
\usepackage[gen]{eurosym} 
\usepackage[top=3cm, bottom=3cm,left=4cm, right=4cm]{geometry} 
\usepackage{graphicx} \usepackage{float}

\begin{document}
	
	\noindent Choix des tableaux et graphiques (par rapport à l'ancienne version): \\
	Table 1: par cohorte \\
	Figure 1: à discuter \\
	Figure 2: comme avant \\
	Table 2: par cohorte \\
	Figure 3 : comme avant \\
	Table 3 : par cohorte \\
	Figure 4: par cohorte \\
	Figure 5 : par cohorte \\
	Figure 6 à 10 : on peut prendre une cohorte et dire en bas de page que pour toutes les 
	cohortes on	retrouve des tendances assez proches. \\
	
	\noindent A ajouter (pour hommes et femmes) :
	\begin{enumerate}
		\item educ\_cohort  (proportion des diplômés par cohorte) 
		\item olf\_cohort 
		\item olf\_educ\_cohort5 par exemple (et en note de bas de page, que pour les autres 
		cohortes les tableaux sont dispo sur demande mais que le phénomène est  plus ou moins 
		identiques pour chaque cohorte: les moins éduquées sortent moins lgtps que les plus 
		éduquées.un truc du genre )
	\end{enumerate} 
	
\end{document}

